「食狗肉」其實動保撚知唔知咩叫動物權利？

Hi，前排動保撚搞到賣羊肉嘅鋪頭無哂生意，喺連登俾人屌到反肚。我先至知其實唔知普通人，其實連動保撚都唔知自己支持緊啲咩。

咁我同我朋友搞嘅Channel係講香港文化，當然要抽下水出下片，順便俾機會自己學下嘢。

希望各位巴絲入嚟睇睇佢，留下言（最好喺YouTube 留啦），講下嘢咁。

有時間仲可以睇埋我地其他片。

多謝！

推一推Post先。 大家今日有冇食肉？

推

推一推。

究竟係咪我問題，其他Admin出Post都無咁多負皮

推推post先。

起身返工又推。

收皮啦你
無人會click入去俾你呃view架
摺埋佢啦

巴打覺得點先係呃Views？

唔好睇？無內容？

無知重可以學人拍片

即係 D 人最憎響 whatsapp 聽錄音一樣，能夠用文字就盡量唔好用影像，因為冇人咁得閒睇哂成段片講乜。

咁其實我去做段片嗰陣，我都要已經睇咗啲資料先寫到稿同拍到片嘅。

咁如果已經有認知再去做段片又得唔得呢巴打？

能夠用影像同聲就盡量唔好用文字，因為冇人咁得閒睇哂成篇文講乜。

咁我又唔係用緊WhatsApp，YouTube嚟㗎喎。

將文字拍做影片你不如叫定你媽出黎招呼客人

之前有一單 條友做百佳 俾人屈找錯錢 佢又係將d文字整片 要人去YouTube 睇 真係on99

唔係個個都咁得閒吓吓坐喺電腦前面睇片
加埋用電話睇嗰陣網速慢/窒機真係等到躁

無乜必要就唔好放youtube channel上黎連登
否則只會害左自己砟

阿媽住將軍澳華人，東翼五樓。

明嘅，on99。

對唔住。

個台其他片無事反而無咁多負皮。

咁係你自己表達能力廢嘅，言簡意賅識唔識?

語速太快 節奏冇變化 和尚唸經都好聽過你 句句都啦啦啦 聽得好辛苦
重點係講得好悶

檢舉 together